假如中港關卡封鎖,雙方不得來往,香港人定大陸人損失較大??

話說今日搭西鐵, 聽到有兩個大陸自由行傾計
佢地話, 家陣大陸好發達, 香港已經沒落
所以將來香港人 要北上搵機遇, 否則難以生存
就好似香港D明星 歌星 要北上搵錢咁

佢地又話, 大陸人可以唔來香港都無問題 ,
但如果香港人無得去大陸, 將會生存唔到
我聽到真係笑而不語, 想屌鳩佢地果陣, 佢地已經落左車

大家認為, 如果中港關卡封鎖, 香港人無得去大陸, 大陸人無得來香港
邊個損失大D??

打和

緊係大陸 香港最多唔要佢啲水 煤 天然氣 北水 資金 內銀 投行 批發 淘寶零售

呢啲都夠死
冇淘寶班人屌晒鬼

香港人的確會因此而揾少好多錢
但諗深一層，以前我地經濟好時，我地都唔係靠大陸至經濟起飛架啦

至於大陸，無左我地走私 d 食品上去
佢地日日食 d 有害物質，睇下幾時死啦

風化案數字會升，要輸入更多外國雞

一定係中國

咁個時靠咩起飛架？

試下 cut 東江水啦，大陸佬無左條水魚比錢買貴水，第一個瓜瓜嘈啦

香港人死晒大陸只係當少條頭髮